{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049262",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 하늘정원펜션"
    },
    "text": "ハヌル庭園ペンションは俗離山の麓に位置した一軒家型ペンションです。 リラックスできるよう、快適で静かな環境を提供します。 予約人数の超過や無断入室は管理人の許可なしに退室措置されることがありますので、注意してください。 ペンション内には男女同室での宿泊不可ルームと男女同室での宿泊可能ルームがあり、チェックイン時間は15:00、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供していませんが、バーベキューを利用するには追加料金が必要です。 インターネットは無料で提供されており、ペットの同伴および入室はできません。 その他ペンション施設としては、個別調理、電子レンジ、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションは俗離山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションは快適で静かな環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションの予約人数の超過や無断入室はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数の超過や無断入室は管理人の許可なしに退室措置されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションには男女同室での宿泊不可ルームと男女同室での宿泊可能ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションのチェックイン時間は15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションでは送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションでバーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションでバーベキューを利用するには追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションではインターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションにペットは同伴できますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションにはペットの同伴および入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションには個別調理、電子レンジ、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ハヌル庭園ペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ハヌル庭園ペンションの駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 517
    }
}